用TESLA教識大家一個成語: 南柯一夢

盤後盤前都跌成咁, 看來好快落返1000以下

你說你買了不該買的股 你的心中滿是傷痕
你說你犯了不該犯的錯 心中滿是悔恨
你說你嚐盡了高J的苦 找不到可以相信的股
你說你感到萬分沮喪 甚至開始懷疑美股

千跌